雷丁撚住獌黎踢, 結果係輸兩球 ...

足球就係咁, 得中場都冇用
D 前鋒 弱 低 智

買球證咪得 廢蛇復出知咩事啦

雷丁隻15號一撚定係獌迷 咁都唔撚射

仲有旁證 VAR 足總呀你漏咗未講

Ching係咪有link

醒少少啦懵撚，普巴唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上半季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地曼聯上半季排中游係偶然？真係話你on9怕你嬲
普巴今季專登唔出力踢，為既就係專心踢走摩帥，開季失分唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係20次英超聯冠軍，英超踢少半年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，歐聯又冠軍，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地一直有神龍迪基亞加
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾鍾斯+連迪路夫，鍾斯個樣我成日J，實在唔駛懷疑
連迪路夫細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
我曼青訓中場博格巴接過長傳，話明身價最高，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(巴西球王費特、比利時米希達恩、新沙維)負責打氣，接應傳球既拉舒福特鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線拉舒福特+盧卡古+ 山齊士+馬迪爾，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

18/19 拉舒福特
19/20 盧卡古
20/21 山齊士
21/22 馬迪爾
22/23 拉舒福特
23/24 馬迪爾
24/25 拉舒福特

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾3次歐聯冠軍+20次英超聯冠軍曼聯參加2022卡塔爾世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

你老母就空穴來風 返去含撚la 爆閘狗

爆左你老母閘?

eurosport

慳尻啲啦on9仔
個個post 都貼呢段野
咪又係改尻痢狗潮文
以為自己好撚醒想煸風點火
死全家啦賤種痢

你老母比狗屌 含家產

咁撚威就自己作過段全新嘅文嘛
成個百痴仔影印機咁係度陰啲陰啲copy & paste
死痢狗小家種完全係你度體現出黎